「集思廣益」放假出去行下，你講地方我去

唔去離島唔上山，住觀塘線，希望今日可以去到幾個地方，請出招

郵輪碼頭

新娘潭

沙頭角

龍珠島

康和護老院

啟德碼頭

馬鐵沿線地方
風景幾靚

小西灣

上水圍廖萬石堂參觀(277E已經可以到附近再入村行）
再行去河上鄉食山水豆腐花
呢度都消磨大半日

叫雞

你點去的？

覆錯post 唔好意思

經鰂魚涌落港島去港島東個邊食個lunch 搭丁丁去丁灣仔吹下風 搭船過tst 行下海濱 上誠品飲杯茶睇陣書 去donki 買晚餐番堅企食

行路去非洲

三家村

下次一個先試下

菠蘿園

就嚟食完早餐，準備出發，有咩事圖片模式見

廖萬石堂有咩好行

利申：日日見

lm學景點

國安部

北角城市花園酒店

軍營

住係度就無咩好行既，外面d人就可以去睇睇囉

好期待
樓主代我看世界

出發

瞬間看柒頭

樓下m記見

去緊

食緊咩早餐

如果樓主真係入黎，等我影你相先

橫瀾島

慈雲山中心

樓主話左唔去離島，
唔聽書

sor9

觀塘線就算啦，去過幾次

呢個可能要搵日分開行行到入去應該都收得皮

megabox

下白泥
行到去可以睇星星

達德學校

八仙嶺

唔上山

觀塘碼頭坐船到西灣河, 沿住港島海旁一直行 直到數碼港睇日落
利申:臨尾段路會熱撚死

清水灣

鹽田仔
//如果喜歡廢墟氛圍，距離西貢15分鐘船程的鹽田仔肯定能輕易贏得你的歡心。以前，島上居民開墾鹽田，以賣鹽為生，但20世紀初鹽業式微，人口隨之減少，到了90年代島上已將近荒廢。由於有定期街渡服務，鹽田仔成為一日遊的好地方，只需數小時就能遊遍小島。大家可以到聖約瑟小堂前、澄波學校（現已闢作鹽田仔文化資源展覽室）、荒廢村屋、鹽田等參觀拍照。//

去香港仔食碗魚蛋河

同女行都得
不過頭尾調轉
去tst行街先再去銅鑼灣/再東d食宵夜
不過馬丁

坐高鐵

坐天星小輪

個fd話未搭過屯馬線，早知九龍灣去

維景酒店影張相咋喎

樓主影多啲相ok?

收到

邊樣快啲？

一定係九龍灣，九龍灣喺德福有小巴直去，而家搭緊城巴去，要搭半粒鐘

今日應該去右下角，下次先去左上角啦

公司附近

以為鳩sir？

烏蛟騰

布袋澳
赤徑
長咀

落車

去大坑食炳記茶檔
凍奶茶 豬扒米
好正

登船大堂上P

只係一個冇人嚟嘅公園

你屋企附近？屌你扮女人

觀塘 金僑華廈

入花叢

點解好似唔方好嘢嚟

屌你 嗰檔嘢出名 好食

有人影婚紗相

蓮麻坑，thx

上去參觀下 無咩蝕底

添馬

跑道公園

下一站清水灣

入坪洲

今日應該去埋清水灣同小西灣就完啦，下星期應該去左上角

下一站小西灣先啱

大喬與小喬

行陣再搭巴士

曾咀

小西灣只係有海嘅城市專搭車嚟咗個傻西灣

食黃店

而家出發

仲有冇人睇

真係去㗎

呃你做咩

將軍澳海濱

屯門黃金海岸

入緊去

沙灘封咗

多謝大家嘅意見同支持，下星期睇下找唔找到數

支持

多謝你

支持你食黃店

個垃圾商場得一間黃店